半副身家all in咗LKK神射手

翹埋雙手又有錢收

狗會派錢

唔關馬會事 佢開1.01我都會買LKK，超晒班

燈到

傻既先會買missi neymar

half in

燈

姐係兩舊水？

仲有半副呢

課金

我個名叫半副

唔好笑？

麻麻

樓主燈死左LKK

賓又中

等收錢

燈一燈隨時斷腳

佢對腳粗到咁邊有咁易斷

又搵熱狗啲錢去賭

必贏的波有乜所謂

我買西班牙哥斯達

睇埋下半場就塵埃落定了

下場打英格蘭依d垃圾起碼入多3球

LKK熟晒英國波，坐底入一球

仲有kdb hazard助攻 想唔入都難

還我血汗錢

睇埋下場先清

屌你老母lkk入波未?

仲有下場

下場兩粒

claim今晚又入波啦

出局

入波出局都夠殺你渣古啦

咁到底lkk係邊個。。。

Sick波

lkk都唔識

Lee Kum Kee?

CHING 識波

樓主自己無得踢又響度燈9我曼神鋒